翻工偷懶既你平時會做乜 最離譜又做過啲乜？

日日翻工真係好可怕
每日偷懶一個鐘一啲都唔過份

打飛機

好_眼訓

睇J圖，打飛機

落樓下買壽司、珍珠奶茶上office，
一路食一路plan之後旅行嘅行程

平時會諗下聽咩歌
最離譜試過扮見客但返左屋企訓覺 到6點返去打卡

叫口號
光復香港 時代革命

同條女扑嘢

沙sir?

訓教
利申一人office

食煙,再食埋個lunch,再叫個ex女同事扑野,好撚有feel

掛住你

揸架公司車話去見客
結果係返咗屋企訓教

你應得既Ching

一日八個鐘 瞓咗四個鐘

試過全日咩都唔做，扮工